今日番工遲到冇問題

係調景嶺見到大家咁有耐性
幫手去屌鳩d廢中廢老
香港人好有愛
仲有個伯伯講野好有point
演講咁屌政府 最緊要佢呼籲大家
11月著數要拎齊 齊屌走建制

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

每次見到支持前線既老人家都好感動
佢地個樣係有一股氣場 係正氣
d廢老係一臉柒氣